同係英國嘅女朋友搞野冇带套佢而家有左

我今年17歲佢16，我同佢一齊左1年。前幾個多開始同佢搞野佢話唔想用套所以冇用到之後佢琴日話成1個幾月無㴝m我都估到今次實仆街到啱啱去Check驗孕棒之後出咗兩條線。我同佢都係中學生完全唔知依家可以點。我知錯，唔好淨係屌鳩我俾啲意見

有錢就無所謂

我同佢都唔敢同屋企人講

套你就敢唔戴

繼續睇viutv黑絲啦

我唔想㗎，我我依家好後悔。書就應該冇得讀。我仲好期待上大學嘅生活而家咩都冇晒

假膠

我認真

生左佢再驗dna囉
去讀書個陣都有女同學大肚，生埋你條女想再繼續讀都仲得

佢話唔想個陣又唔見你拒絕佢 抵撚你死

樓主返咗去6年前？ 23歲一事無成？
請善用起底功能

條女話落咗去但係我哋唔知邊度有得落

買clearblue digital 個隻，話埋你知懷孕幾多周

同屋企人講就可解決

個仔生到岀黎係黑人黎

番香港睇家計會囉，想留在英國就問下學校，
再唔得你問下政府機構，人地見你外國人又唔知點算好總會幫下你

我地決定咗聽日同班主任講咗先

巴打你係咪英國讀書？

唔明 點解無得讀書同上大學?
你而家犯左法?

我屋企人知道咗應該會叫我返香港所以就應該冇得讀書

點解要番香港 即係想唔認你個仔女?

快啲食西瓜飲涼茶

又係呢d敗家仔，香港讀唔到書就走去外國讀，去到外國又唔讀書，浪費曬屋企人d錢，無意見可以俾你，純粹想屌鳩你

都末生

請善用起底功能

佢話唔想用套

我真係唔知點做先問

今次認真 唔係講笑

問題係 你對你女朋友有無愛 有無責任感
如果你仲係玩玩下既心態就放過人罷啦

我係真係愛佢唔係講笑玩玩下。我係真係鐘意佢

唔洗咁認真回樓主，佢家下23歲了

而家23歲 個仔都6歲啦 仲問乜撚嘢

之後係假嘅今次係認真唔係講笑

我今年17 ！之前係假膠今次真係出事

快啲去買汽水倒入個西到
如果得一個月可以痾出黎
遲多一日都無了

膠到出汁

影枝棒上嚟咪信你囉

加埋會員名

我15果陣都試過，無計翻香港落，都要話比屋企人知，過三個月落有危險快d搞

NHS

自己又拎唔到證據出黎 淨係話今次真 中出得你咁爽

大佬呀 兒登好多人會信㗎

带你老母 咁都無人屌

樓主條女會生個黑人bb

返香港

爸爸 爸爸 唔好唔要我
諗定父親節點慶祝啦

會員名 id 枝棒 自拍是常識吧

係男人既就負責任啦

係英國可以去BPAS
British Pregnancy Advisory Service 係政府既
早期應該食藥就得 但要比畢錢
下次記得用套

狼來了

爸爸唔好唔要我啊

圖都無張，點信?
不過可能遲下又出post話自己得返10歲但搞到大左個90歲阿婆既肚，又上黎尋求意見

咁你不如直接拎枝咪講

佢話唔想用?...件事唔對路話師父

幻想到個情境

個重點係 條女唔想用 好葡萄

狼來了有無聽過

綠帽

特登一次唔用套 條女醒目女黎

俾人踢爆假膠仲要講大話

你嘅人生真係咁可憐 ？

樓豬之前又話21歲 而家又17歲

英國i大？

睇到第3頁都冇人屌殘體

你諗住打工搵錢養仔？

邊到有殘體

樓主大學都放埋gpa
點解仲讀緊中學？

篤爆左你啦 潛水啦

你帶套個帶

點解要做假膠浪費大家時間？

又block一件假膠

屌你十幾歲就有得日日屌唔帶套咁爽，我就幾十歲人女仔手都冇拖過，點解反差咁大

生出泥係鬼仔

睇醫生墮胎，講完

收皮啦

Show Blocked User - 一日射十次波 )
乜撚人都開到ac

佢外國人？

咪on9,邊有用

已善用起底功能

廿三歲一事無成定係16、7

真心咩

提防假膠，請善用起底功能
一時又話自己17歲，一時又話23歲，一時又話讀完大學報ive，一時又話自己係阿伯
存在感唔係咁樣刷返嚟

我以前都有個中學同學係咁

你條女好正架？

負評標題個帶同梨
打都唔撚識打呀呢啲柒字

以咖見到d90後做少少野就話辛苦
#1吾洗望喇•8 個月前

格劍

勸你諗清楚先好落,呢個陰影會跟你一世.
既然你女朋友去得外國讀書,即係屋企都有d錢,要養應該唔係無可能.

落仔之後, 你人生會唔同曬,永遠都擺脫唔到,特別係你女朋友. 諗清楚!

抵撚死

準備又多件單親媽媽
死垃圾禍害下一代

連登咁和諧，點會屌鳩你呀
巴打們笑都笑唔切啦

認真講句，買機票返香港

爸爸唔好唔要我

收皮啦 假膠23歲ive仔 5P仔
吾你老母

fake

唔用套預左做爸爸，搞完野又唔事後，同畜牲交配配無分別

creampie得你咁開心吖嗱
我都想

比條女個樣黎睇下，再諗諗點幫你

樓主有time machine
時光倒流返去仲可以搞大條女肚
今次仆街鳥 聽講改寫歷史會因為蝴蝶效應死好多人

金髮

冇文化真係好可怕

條女好唔好屌, 幾大波?

You are not the father

仲有 㴝佢老母
字都唔撚識寫

带 你老母咩
殘體字

全中。。。。錢先係問題所在

又23歲又17歲，樓豬幾多歲呀

殘體支那狗

3月果陣就23歲一事無成 ，11月就變返17歲重要中出鬼妹。樓主係咪about time族人，我又想回到過去讀好d書

你係咪有精神病？一時話23歲，一時又幻想自己17歲.

無人理簡體字

聽講去唐寧街十號搵May 姐
佢就可以幫到你

你同佢互插互射點會有左

爸爸

冇带套

屌你老母

英國nhs落仔免費

你話做足準備都搞出事就情有可原, 無套中出就預咗喇, 我除咗講恭喜之外都想唔到第二句...

你穿越咗？有圖有真相

整mon去唐人街啦
唔洗多謝我

結婚生仔囉，無野格，以後乖乖做人老豆老公，記住控制脾氣，小朋友女人仔發爛渣就抱抱，冷靜下。

0分呀

異地扑

綠

放心，生出黎唔洗驗都知唔係你（黑皮膚）
不過你係假膠，話題完！

DADDY

善用起底功能

幾時去死呀假膠
作故仔刷存在感